發現公屋撚暗號

個個一講 唔該 就入得 重勁撚過芝麻開門

岩岩放監？

新入伙🤙🏻

識5識用3310

石硤尾大火咁都燒你唔死？

老納唔識開門？

老2同意

佢成日吠俾人投訴 就嚟天氣一凍就係佢圓寂既時候

住中國香港的契弟 ， 我遲啲是英國 公民了 ， 私樓公屋都係一鳩樣係大灣區中國人， 不要分得這麼細 ，ok?

乘數表密碼

唔該 大於一切數字

樓主終於抽中公屋 唔洗住籠屋

其實門冇鎖，唔入密碼都開到